\vbox{
    \ifmini

        \section*{Oh Fischer auf den Wogen \index{Oh Fischer auf den Wogen}}\nopagebreak

        \setchords{G D G | C G | D G D G}

        \begin{enumerate}
            \item Oh Fischer auf | Ach komm mit
            \item Oh Fischer hol | Es fiel ins
            \item Das Ringlein | Was gibst du
            \item Ich geb dir | Den Beutel noch
            \item Was nutzen mir | Behalt auch deinen
            \item Mein Wunsch | Ein Kuss
        \end{enumerate}
    \fi
}